{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027316?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아라뜰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 予約は決済完了時に予約確定状態ではなく、待機状態であり、結果は有線でお知らせします。 リアルタイム予約システムの特性上、重複予約が発生することがあります。 人数の追加費用は乳幼児を含む基準人数を超えてはならず、1泊基準で大人と子供は10,000ウォン、幼児は5,000ウォンです。 幼児は0歳から36ヶ月未満、児童は36ヶ月以上未就学児、成人は小学生からです。 基準人数と最大人数を必ず守ってください。 チェックイン及びチェックアウト時間も必ず守ってください。 未成年者は法的同意なしに入室したり男女同室で宿泊することはできません。 個人の持ち物の紛失時、ペンションは責任を負いませんので、大切な持ち物は大切に保管してください。 客室では肉類や天ぷらなどの料理は禁止します。 バーベキュー利用の際は指定された場所をご利用ください。 午後10時以降はバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されます。 室内は禁煙区域ですのでテラスや喫煙場所をご利用ください。 什器破損時の弁償の責任がありますのでご注意ください。 退室時、客室の整理や飲食物をはじめとするゴミは分別してください。 入室利用案内としては、予約特典、IPTV/WiFi、プール、駐車可能、海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約はいつ確定状態になりますか？",
            "answer": "予約は決済完了時に予約確定状態ではなく、待機状態であり、結果は有線でお知らせします。"
        },
        {
            "question": "人数の追加費用はありますか？",
            "answer": "人数の追加費用は乳幼児を含む基準人数を超えてはならず、1泊基準で大人と子供は10,000ウォン、幼児は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児、児童、成人の区分は何歳からですか？",
            "answer": "幼児は0歳から36ヶ月未満、児童は36ヶ月以上未就学児、成人は小学生からです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間も必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしに入室したり男女同室で宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で大切な持ち物を紛失した場合、責任はありますか？",
            "answer": "個人の持ち物の紛失時、ペンションは責任を負いませんので、大切な持ち物は大切に保管してください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室では肉類や天ぷらなどの料理は禁止します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の際の注意点はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際は指定された場所をご利用ください。午後10時以降はバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "室内で喫煙できますか？",
            "answer": "室内は禁煙区域ですのでテラスや喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時、客室の整理や飲食物をはじめとするゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内がありますか？",
            "answer": "入室利用案内としては、予約特典、IPTV/WiFi、プール、駐車可能、海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 517
    }
}